【即市策略】全城盡淡 圖太郎開牛

圖太郎表示，即市已開牛證，因為市場過份悲觀，「跌穿兩萬八後同時太多人睇淡，現時追熊有風險，很容易一鎖倉全世界一打靶，便會出現大挾倉」。

市場好快會還牛軍一個公道